[法律疑難] 競選海報

好似聽聞話依家有啲黨派會擅自走去亂Q咁貼自己啲競選海報喺人哋啲舖頭門口

咁如果有人又學佢哋咁整啲「支持 光復香港」嘅大貼紙
見到佢哋啲海報就擅自咁逐張幫佢哋加返句競選口號上去會唔會出事架?
我好驚有人會唔覺意犯咗選舉法呀.... 點算好...

有冇律師可以解答吓我?

借位唔該
入黎幫手搞罷工

擅自應該就係無可能
因為選舉過程中要喺商戶展示競選海報的話
相關團隊應該要向店主簽同意書以確定同意展示
我唔記得咗form好似叫
「在私人物業展示選舉廣告或進行競選活動的批准書」

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

你咁講,
係海報到加上港獨標語都得